射tear gas 入老人院

政府係咪諗住整死幾個老人家就可以翻本

整唔死示威者，整唔死前線警員，想整死老人院院友

push